Sony A7III 互薦 ～

有冇師兄會星期六 （31/3） 星期日（1/4）先拎相機
想搵人一齊同日拎機互薦

新坑一問點互薦，同埋有咩so

每人$1000 coupon 買鏡
限係特約零售商買

謝

推一下～

呢家買a7iii 係咪送多粒電

第一水A7m3,跪求互薦

我個email話每人得500

已登記保養，求互薦

a7iii 欠推薦人x1
要搵人推薦我

噚日買左A7III收到推薦碼，想問下重有無人想互薦？

16號買機, 已收推薦電郵, 求互薦

第二水四月中仲有無得玩？

有個帳號之玩過一次互薦, 係咪要開新帳號先玩得?

有冇人成功推薦左
點解佢話我未有a7登記

要等24小時後吧

3月20日 買機， 求受薦人～～

3月27買機,已收推薦email,求推薦人,受薦人

3月27買A7iii,求互薦

3月26

有冇巴打要做受薦人?

買左機，有冇受薦人?～

3月26攞機 有無人互薦

打錯 係3月29

想問係計登計果日定發票果日
我仲未登記